1對1傾計無問題 1對多就煩到西咁

屌

1對0

你係1定0

萬能